有無巴打知邊到有得買有申縮功能嘅鏡

好似自拍神器咁可以申長縮短
尾位係鏡
有得開燈
有無巴打知叫咩名同邊到買
老細話同人講要支偷窺鏡就得
我即刻黑人問號